所謂鬼 係指警方既臥底

鬼係警方既臥底 唔係企出黎既香港人
大家唔知仲記唔記得 不分化 不割蓆 不督灰
正正兩個月以黎 我地無掛住捉鬼 唔割蓆 一齊團結先走到咁耐
你要捉既係臥底 唔係前線勇武或其他人
臥底係唔會亂幫你企前線同做抗爭行為 因為佢地都有生命危險 隨時中槍
臥底係會打同捉落單既人 銅鑼灣一事就睇到
請大家唔好再話捉鬼 鬼 兩個月以黎都存在 捉鬼係捉唔晒 捉鬼會捉著自己人

有無人認同

無人理 由佢沉

韭菜花革命 中國正式啟動！

公安、解放軍、藍絲多數都會混入

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!